屌你老母連狗又斷線

你老母update左d咩呀又斷
vip又唔出
幾時死全家

牙銘好波

又死ser 啲人返哂熄登 典蒜厚